- mettre la dialog dans un composant et que tu viennes chercher la note correspondante dans le state et que tu l'affiches dans ce composant
- mettre dans un fichier de config les routes names et path et utiliser celui-ci comme reference partout ou tu utilises les routes
- remet Note en marche pour qu'il affiche bien le formulaire de creation

- schema des interactions / descriptions entre views / components / api  / store

si tu as finis soit on fait le point soit tu peux continuer: